【國際賽】C朗踢草頭跌倒插水 向球證投訴

C朗拿度（Cristiano Ronaldo）領軍的葡萄牙在昨日國際賽慘敗，在瑞士中立場鬥褪色勁旅荷蘭，上半場被對手三度破門，換邊後不但未能破蛋，更有球員被逐，最終以0：3敗陣。C朗雖然沒有入球，但仍是今場的焦點，上半場踢中草頭倒地博12碼，惹來非議。

C朗在上半場最令人留下印象的是插水，在30分鐘，他在禁區倒地，起身後十分不滿，向球證投訴，不獲理會。然而，從慢鏡所見，C朗打算在大位射門，但他踢不中皮球，疑似踢中草頭，失平衡跌倒，沒有荷蘭球員碰到他。

型

踢空氣不失霸氣

友賽都插

其實葡萄牙民族係咩性格 佢同摩佬都好似

友誼？

邊撚到友呀

睇過

比比

痴線好誇張

班賤種出來講兩句

yes 炒我朗咁多，無fd做

比你入3球，要比我朗入反4球咖
咁唔識做

應該罰啲草紅牌

牙朗投訴啲草太硬唔得呀

in王騎we7s

yes 無fd做

牙朗其實向球證投訴啲草。因為連草都玩鳩佢，所以先咁激動。

諗起當年場紅牌波

小器，自負。

呢球俾 12 碼我朗駛輸 3 蛋

x抗體召喚

俾紅牌d草皮呀 咁都要問
新類型球皇要配合返新類型紅牌

知唔知咩叫插水 牙朗係真係kick 親，唔係扮跌，唔好抹黑牙朗

又逼害我朗

山區兒童想睇佢射十二碼

爭勝心

友賽就係用黎練習
插水都要練架

鬥心盡現

屌

插水都咁有鬥心

丙朗好有善心

賤種性格

球皇喎

又話好有鬥心 對隊勁小小嘅就收晒皮

好撚精準

利申, 女友係葡萄牙人

插水黎講一向球皇級 歷史第一 插水都係比賽一部分 送斯呢方面輸哂

牙朗插水方面真係超越左美斯好多

隻手擺明hi到

一日最衰都係啲泥

做咩班朗迷又唔見哂，早排好串嫁
乜新類型球王係勁在插水

插水 黑隊友面 no look pass 史上第一！ 無庸置疑！

向上插 向下插
不可放任胡亂插

對呢隊荷蘭都輸三粒 不如比返個位人地踢世界盃啦

賤種朗迷潛左水

笑4

好有鬥心

呢招係跟d死疤狗學架咋

下, 事實真係勾到腳喎 (D草皮)

唔計唔計唔計

好嘅又學唔到學埋d柒野仲好意思講出黎

上場一吹奏完即刻出事

d蝗狗係鐘意衝出黎比人笑都冇辦法

朗迷真係好撚肉酸
自己球王朗柒左就即刻推疤狗出黎做擋箭牌
諗住咁就推得一乾二淨
人地做個陣就係咁屌，到自己做就話都係跟佢學
十足十小學雞咁

我朗友賽都插水好有鬥心

其實足球界得c朗球員同球迷一樣黑人憎 真係好嘔心

朗迷表示
#插水唔計

佢d反應呢

又點解釋

牙浪好撚勤力架

晚晚加操 練到成身雞肉

hihi都跌佢都唔想架

朗迷不嬲都係咁 自以為高人一等 根本成日有口話人冇口話自己 因住呀一陣佢地又搬龍門

以後笑巴狗記得笑埋牙浪

同一層次

牙朗點會插水，佢只係覺得d 草皮唔掂
驚大家kick 親受傷，所以先要求球證腰斬比賽以保護大家安全

駁唔到